香港01警告台灣 祖國意圖不止東沙島--最靠近香港的台灣領土

香港01警告台灣 祖國意圖不止東沙島--最靠近香港的台灣領土

「一南一北」 對台軍事行動 解放軍意圖不止東沙島

美國衛生部長阿扎爾（Alex Azar II）8月初訪問台灣前後，大陸已在實際行動上做出軍事警吿，而如今「如約而至」的新一輪軍事動作可能讓台灣遭遇一種更大的軍事壓力。

日日都係到打飛機 煩撚到

又要軍演打自己的飛機了

香港01
這是啥垃圾媒體

中國8月於東沙島大規模軍演外媒分析有"奪島可能" 我國海軍陸戰隊.紅隼火箭炮將部署東沙備戰

微旅行張國煒親駕鳥瞰東沙島！「給陸戰隊打氣」

不只中國福建 連香港漁船也侵入東沙濫捕

香港遊艇機電故障靠東沙島 海巡頂30度高溫摸黑修復

距離香港只有140海里

給香港人去東沙島建特區就可以了

整個環礁面積約有500平方公里，接近兩個台北市的大小，其中面積僅有1.74平方公里

不夠香港人住

最靠近香港的台灣領土

支那01全貼上來不貼link是常識吧

why no link

唔俾佢賺

sorry

捨近取遠，分散兵力，大国致勝之道也！

支那大国

香港人不適合建國

感謝香港人

請「香港01」正名台灣領土為中華民國領土